請問黃洋達果50幾個檢控幾時審呀？

黃滋風都坐半年啦， 你堂堂大享唔坐番3幾年點對得住班熱狗仔呀

又話港共最驚熱城 但點解冇人搞佢

個撚樣話咩方舟計劃， 想著草， 唔係咁都放過佢呀化

坐番十碌八碌再出黎選垃圾會啦。

咪搞定鳳凰計劃俾自己囉

出嚟返嚟整餅你班連登仔食

無再講姐係唔存在

根本都冇威脅，留佢係度得閒屌下其他民主派、港獨派，搞下分裂割蓆仲有用過派5毛。

達狗入去我真係要恭喜你先得

屌佢啦， 佢只係識響班熱狗傻仔面前認屎認屁

Yes

由雨傘初期開始用作頭盔
戴得穩到宜家都未甩